究竟啲人晚晚落老蘭攰唔攰

睇人啲story 個撚個星期五六都喺老蘭
攰唔撚攰 我睇story都覺得佢哋攰

佢地晚晚通頂玩電腦都好攰

其實我到咁大個人都唔明有咩咁好玩
覺得嗰度好似好逼好臭好污糟
利申：毒絲，唔煙唔酒

攰
要返工無計

玩電腦唔同
一個要用體力一個唔洗

收皮啦

好撚痴線 我訓少啲都唔得 叫我落我會想死

淨係禮拜五 六落 啲FD叫到

樓主羨慕？

我上年有貪新鮮去連續玩左幾個星期
其實真係同班fd圍威喂，無咩做
又攰又嘥錢

洗撚羨慕，就係去過先唔明
間中去下都ok，而家係講緊連續每個星期五六都落去喎

出得個$50/hr
係都你收先啦
酒吧請到人未啊？

所以咪係你同佢既分別囉
人地玩係開心 你就覺得玩到咁夜係好累

覺得佢哋內心其實一定好空虛

佩服佢哋咁有精力
仲要每次都post相 驚死人唔知佢落去搵食咁

我成日都會覺得果度好嘈 而且成大班人 硬係會放唔開玩唔落 都係喺屋企算